Confuguration Database :

Database : behaustex
Username : Viewer
Password : 12345

=========================================

nama file di htddoc : behaustexnative

=========================================
Banyak jalan menuju romaa, intinya nyampai gitu kali yaaa
Yang diharapkan :V
Sorry Makek PHP native lagi ada dealine WFH

Iseng Iseng Berhadiah :)
Terima Kasih Kaka